［IQ題］咸濕佬最鍾意食薩莉亞邊個菜式？

係甜閪沙律！哈哈哈！

從前有三隻蝦，哈哈哈